張國榮只係一件呃like工具

每年四月一都有班柒頭出黎抽水
高登/IG/FB/Snap 出post呃like呃正評
實情連哥哥十首歌都up唔出

譚伯係咩

如果佢死多幾次就好, 班柒頭可以呃多幾次like

講張國榮點解一定要講譚詠麟
譚詠麟係你心目中咁重要架咩

咁益佢有幾個銅像

撚伯死咗之後連呃like工具都唔係

不能同意更多

如果出post賀條奶共阿伯死嘅話可能呃到多d like

張國榮post都要講譚詠麟😂
譚詠麟果然係連登最受歡迎歌手👍🏻👍🏻

小學畢業未
知唔知"歡迎"兩個字點解

人地個偶像今日死, 咪比佢d fans威下囉

果班臨時fans

係咁話可惜可惜, 可能連個死基佬英文名都唔識串

除左追之外佢地仲識咩歌🤦🏻‍♂️

原來我電話都唔夠佢10首歌，不過另外都睇過幾套電影